點解唔想法國嬴?

我就係唔想法國嬴
見到個咩巴比死力架串串貢就想佢輸
加油克羅地亞

D克力架真係黑人憎